中国遊客行飛鵝山 報稱遭狼群包圍

3名內地男子來港行山，途經飛鵝山基維爾營附近時，報稱遭4隻疑似狼的動物包圍，報警求救。警方經調查並無發現。

事發在昨晚9時許，一名22歲姓王的內地男子，聯同兩名內地友人前往麥理浩徑第5段行夜山，途經飛鵝山基維爾營附近時，有4隻疑似狼的動物在草叢內徘徊，將3人包圍。王擔心有危險，於是報警，警員趕至現場時，動物已經自行離去，警員在附近一帶搜索，並無發現狼蹤。

3人並無受傷，由警員陪同下山。案件列作雜項處理。

翻查資料，2012年曾有行山人士途經上址時，報稱遇到體形龐大的動物，警員到場發現屬巨犬品種的俄羅斯高加索犬，兇猛無比但對主人忠誠度高，市面售價逾萬元。

係咪搞鳩d村屋

狼來了

山賊

想坐警車落山姐

狗咬狗

你啱

香港邊度有狼呀

有 仲好大隻㗎
識睇報紙用facebook

狠鷹

飛鵝嚟架

3個非法入境者

呢種狼？

屌你支那人真係好鐘意靠呃，咁就俾佢呃咗公帑車坐

下次行山見UFO，又直升機送落山

警員趕至現場時，動物已經自行離去，警員在附近一帶搜索，並無發現狼蹤

CLS

689

隻狼

狼定狗？

香港有狼

香港人咁耐都冇事大陸人一黎就有狼

黑豹

689行山

????????????????

相都冇張就收隊賴低佢地係度啦

邊撚度似狼

自膠
另一單黎

試過有幾晚真係聽到好似狼咁嘅叫聲

嗚～～～咁

利申住附近

呢種聲就算係臘腸狗都會發出

gay

一定係行左入人地私人地方
想睇下有咩拎之類
跟著俾人地幾隻狗咬
就鳩吹話狼

飛鵝山多野豬，佢地應該係見到野豬

啲狗都未報警話見到幾隻蝗蟲

不如話有土著

行攰左
黑麻麻
免費的士

地獄犬

恥與為伍

啲支那人真係痴撚線

非法入境者扮遊客

都唔知班撚樣係咪爆格唔成呃警車坐

弱智 比狼包圍
睇得電視多

果頭都唔少豪宅

我日日遭蝗群包圍添啦

香港有真狼都幾正！

支那人

唔好傻啦 香港有狼 野豬數量一早受控啦

返支那啦

三狼

不如話老虎啦屌

有狼嘅就死撚咗啦，仲可以報警

報假案

下次就吹有食人族

香港有隻識睇蘋果頭版廣告

吹到香港有狼
我行山見到北極熊叫飛行服務隊送我返屋企添啊

香港一定有狼
我以前行山見過

講到爆得成就唔可以坐警車咁

佢地咩係狗囉

佢地咪係狗囉

個邊勁多野豬，狼就唔知，成日上去露型，個到仲有條村，有人住架，d 蝗肯定搞鳩佢地，一係食野食到成地係la, d 野豬好撚勁，營幕都咬鳩難爛晒。低撚死

開頭睇錯色狼

好似話搵到高加索

果邊我行過
有次行錯路 應該係去左人地屋企果邊
比3隻狗邊吠邊衝埋黎我度
嚇到鳩都縮

上次比狼圍

俾狼圍都冇事
支那人